發起洪災募捐 中国紅十字會20天籌得2000元人民幣

慶功食牛雜

叫班領導捐

笑死me！

都唔夠郭美美買個袋個粒鈕扣

有成2萬人捐錢

14億沉默的人..

個個都係咁諗：祖国大把錢，洗鬼我捐咩

叫班政府高官捐啦

前日見過單新聞
樓主可唔可以唔好出d 舊打飛機post

人均先得1千，2千好巴閉，厲害了我的國，